其實玩一隻game值唔值

有第一次就有第2次 好肉赤

玩得爽咪值

呢樣真，有啲人課金幾千蚊諗都唔諗，幾百蚊買隻驚就思前想後

睇場戲，兩粒鐘都要70蚊。

玩隻game，如果佢俾到十個鐘嘅快樂你，呢3舊水就值啦。

五百蚊樓下唔洗諗